<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Altcoin Trading</title>
    <description>Forex der Kryptowährungen, Bitcoin als Basis.</description>
    <link>https://de.altcointrading.net/</link>
    <atom:link href="https://de.altcointrading.net/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Wed, 25 Oct 2017 12:47:12 +0700</pubDate>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Oct 2017 12:47:12 +0700</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.4.3</generator>
    
      <item>
        <title>Back to Basics: Wo und wie Kryptowährungen kaufen</title>
        <description>&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Es ist unglaublich, wie schnell sich die Märkte verändert haben. Dieser Artikel wurde erst &lt;a href=&quot;https://www.altcointrading.net/how-to-buy-altcoins/&quot;&gt;auf der EN Seite altcointrading.net&lt;/a&gt; im Januar 2017 geschrieben. Damals die Traders gewöhnlich bei Poloniex handelten und normalerweise Altcoin / BTC-Paare als ihren Altcoinhandel bezeichneten. Seitdem haben wir das Zeitalter des Tether-Tradings überschritten und schließlich haben die Altcoin / USD-Paare bei Bitfinex begonnen, ein beachtliches Volumen zu erwirtschaften, und andere Börsen fingen an, etablierte Coins wie LTC, XMR und ETH hinzuzufügen. Seitdem tauschen sich die Leute häufiger mit Altcoin/Fiatgeld aus und beziehen sich auf Altcoin/Bitcoin als “das Verhältnis” (ratio).&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Also – Die besten Kryptowährung-Börsen die unterstützen Bitcoin und Altcoins:&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;kryptowahrung-für-fiatgeld-kaufen-eur-usd&quot;&gt;Kryptowahrung für Fiatgeld kaufen (EUR, USD)&lt;/h3&gt;

&lt;h4 id=&quot;bitstamp-eur-usd--sepa-zahlungsabwicklung-1-3-tage&quot;&gt;Bitstamp (EUR, USD – SEPA Zahlungsabwicklung 1-3 Tage)&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sitz in:&lt;/strong&gt; EU&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bitstamp ist eine gute und zuverlässige Börse. Wenn Sie in der EU leben, können Sie ihnen eine SEPA schicken, die am nächsten Tag abgewickelt wird - obwohl sie manchmal Verzögerungen haben, insbesondere wenn neue Kunden einlaufen. Bitstamp nimmt auch US-Kunden an, sie können sogar Münzen mit einer Kreditkarte kaufen. Bitstamp hat ein Bankkonto in Slowenien, seien Sie also darauf vorbereitet, dass Ihre Bank Sie anrufen und fragen könnte, ob Sie wirklich irgendwo nach Slowenien Geld senden.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sie müssen vollständig überprüft werden, um Zugriff auf den Handel zu haben, und Sie werden feststellen, dass Bitstamp Einzahlungs- und Auszahlungslimits hat, die zusätzliche KYC in Form eines Fragebogens auslösen. Ihre Unterstützung ist responsive, was bei Cryptocurrency-Unternehmen selten gelte.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der einzige Nachteil ist langsames Handelsengine und Gebührenrundung: Bitstamp rundet die Gebühr für jeden Teilkauf ab, was den gesamten Handel relativ teuer macht. Der Motor passt auch nur langsam, so dass es für Daytrading eine nervenaufreibende Erfahrung sein kann, wo Sie schließlich auf Marktaufträge zurückgreifen können, die vor dem Markt platziert werden.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Es gibt keinen Kredit, aber Margin Trading ist in Arbeit.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Fazit:&lt;/strong&gt; Bitstamp ist eine gute Börse fürs Kaufen, Daytrading kann man woanders besser und billiger schaffen.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;bitfinex-usd--einzahlung-and-auszahlung-nur-ab-50k-usd-möglich&quot;&gt;Bitfinex (USD – Einzahlung and Auszahlung nur ab 50k USD möglich)&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sitz in:&lt;/strong&gt; British Virgin Islands&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Es ist nicht einfach, Geld zu und von Bitfinex zu überweisen, aber die Handelsschnittstelle hat keine Konkurrenz. Wenn Sie Margin handeln wollen, Bitfinex ist heutzutage (leider!) immer noch die beste Wahl.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Leute vertrauen Bitfinex nicht, weil ihre Muttergesellschaft mit Tether beschäftigt ist – das Thema der populären Verschwörungstheorien.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der Kundensupport reagiert gewöhnlich gar nicht.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der Margin-Handel und die Margin-Finanzierung sind aktiviert und funktionieren meistens in Ordnung, aber Sie bekommen gelegentlich einen Fick.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kryptowährungsdepots werden oft verschroben, besonders bei ETH und IOTA. Achten Sie auf PSAs wie das Senden von ETH von Bitstamp.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fazit: Um bei Fiat zu kaufen, kontaktieren Sie bitte Ihren Kundenservice und fragen Sie, ob sie bereit sind, eine Fiat-Einzahlung in Höhe Ihrer Fiat-Währung zu tätigen. Wenn sie Ja sagen, werden Sie Ihren Altcoin vom liquidesten Markt oder vielleicht von OTC bekommen, was sie auch tun, und Sie zahlen eine niedrigere Gebühr als an anderen Börsen. Bitfinex wurde im August 2016 gehackt, aber wenn Sie bereit sind, nur für die Dauer Ihres Handels Geld auf Bitfinex zu halten, sind Sie einigermaßen sicher.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.bitfinex.com/?refcode=5egV78YtlC&quot;&gt;Mach dir ein Konto bei Bitfinex mit 10% Gebühren abschlag »&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;kraken-eur-usd--sepa-verfügbar&quot;&gt;Kraken (EUR, USD – SEPA verfügbar)&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sitz in:&lt;/strong&gt; USA&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kraken ist einer der am wenigsten zuverlässigen Börsen in Bezug auf die Plattformverfügbarkeit - er stürzt jedes Mal ab, wenn es eine erhebliche Kursbewegung gibt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kraken Gebühren Struktur zeigt, dass die Gebühren recht niedrig sind, sicherlich niedriger als Bitstamp, es ist jedoch naiv zu denken man kann bei Kraken die Limit Orders nutzen. Die Engine ist so schlimm dass manchmal auch die Marktaufträge versagen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Firma hat kürzlich das Charting-Portal Cryptowat.ch erworben und die neue Schnittstelle bei trade.kraken.com ist etwas besser, aber die Funktionalität ist immer noch sehr unterdurchschnittlich.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Was ist aber sehr sehr positiv ist dass Kraken hatte niemals Bankprobleme, Sperren oder so was. Banking funktioniert sehr gut, SEPA ist verfügbar und wird schnell abgewickelt (in Deutschland muss man voll überprüft werden) – das einzige Problem ist “nur” die Engine. Das braucht “nur” gute Entwickler, oder? Man kann es sehr positiv finden dass Kraken hatte bisher keine Probleme mit Regelungen und Gesetz. Allerdings gaben es in September 2017 bei Kraken offene Stellen für React JS Entwickler, also anscheinend sind einige Arbeiten da.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Fazit:&lt;/strong&gt; Für jetzt, auf Kraken verzichten.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;bitcoin-erhalten-und-alternative-kryptowährungen-für-bitcoin-kaufen&quot;&gt;Bitcoin erhalten und alternative Kryptowährungen für Bitcoin kaufen&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Einen Altcoin für Ihre Bitcoins zu bekommen, den Sie bereits auf LocalBitcoins oder bei bitcoin.de gekauft haben, ist der klassische Weg, um Altcoins zu halten oder zu handeln.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;kaufen-und-halten-kleine-mengen-von-kryptowährung&quot;&gt;Kaufen und halten kleine Mengen von Kryptowährung&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Wenn man nur schnell einen Altcoin wie Monero, Ether, Dash, Factom oder andere kaufen will, kann man ShapeShift verwenden. Die Gebühren sind etwas höher - im Grunde handeln die Market-Makern von Shapeshift bei Poloniex und Bittrex, damit es die ShapeShift Kunden nicht tun müssen - aber wenn man nur ein paar hundert Dollar wert kaufen will, könnte es eine praktikable Option sein.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Man benötigt kein Benutzerkonto, Sie senden einfach das Geld ein. Du musst Bitcoins oder eine alternative Kryptowährung und eine Wallet haben, an die du den Altcoin senden möchtest. Einige Desktop-Wallets haben bereits Shapeshift an Bord - wie &lt;a href=&quot;https://jaxx.io&quot;&gt;Jaxx&lt;/a&gt; und &lt;a href=&quot;https://exodus.io&quot;&gt;Exodus&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;kaufen-und-halten-größere-mengen-von-kryptowährung&quot;&gt;Kaufen und halten größere Mengen von Kryptowährung&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Im Allgemeinen werden Sie besser mit Bitstamp, Bitfinex oder Bittrex für größere BTC-to-Altcoin-Trades arbeiten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wählen Sie nach Ihren Wünschen:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Bitstamp ist der einzige, der Sie verifiziert haben muss.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Bittrex hat eine Rückzugsgrenze von 100 BTC im Wert von einem Tag für anonyme Konten.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Bitfinex hat die niedrigsten Gebühren und auch OTC (over the counter).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&quot;kryptowährung-aktiv-traden&quot;&gt;Kryptowährung aktiv traden&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Das ehemalige Mekka des Altcoinhandels war Poloniex. Sie verzeichneten viele neue Coins schnell. Poloniex hat Spot, Margin und Kreditvergabe - aber die Website ist zu verschroben, voller Käfer, der Support reagiert nicht mehr.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;bittrex&quot;&gt;Bittrex&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Bittrex ist der Ort heutzutage. Die haben so viele Märkte und die gelegentliche Schuld bei automatisierten Market-Makern sorgt für nette Arbitrage-Möglichkeiten, wenn Sie sie fangen können. Der Support reagiert jedoch auch oft nicht.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;kleine-kryptowährung-börsen&quot;&gt;Kleine Kryptowährung-Börsen&lt;/h4&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;ICO-Tokens werden heutzutage zuerst auf Liqui oder EtherDelta gelistet.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Token, von denen bisher niemand gehört hat, wie SAN, werden auf Bitfinex gelistet.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Auf Hitbtc verzichten, sie haben keinen guten Ruf.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&quot;krypto-wallets&quot;&gt;Krypto-Wallets&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Es ist immer eine schlechte Idee Coins auf einer Börse zu lassen. Das bedeutet auber auch nicht, dass deine Krypto in einer altcoin-spezifischen Geldbörse &lt;strong&gt;automatisch&lt;/strong&gt; 100% sicher ist.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Denke daran, dass alle Kryptowährungen noch im Gange sind - auch die großen wie Ether. Es gibt Fehler im Code. Siehe die Mist-Versionshinweise von Ethereum auf Github.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Man muss ein wenig Kompromisse eingehen, aber es wird sicherlich nicht schaden, wenn du Cold Storage simulierst, indem du deine Desktop-Wallets auf einem Computer hast, der zumeist offline ist und nicht für das tägliche Surfen oder Herunterladen im Internet verwendet wird.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 16 Oct 2017 11:56:00 +0700</pubDate>
        <link>https://de.altcointrading.net/kryptowahrung-kaufen/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://de.altcointrading.net/kryptowahrung-kaufen/</guid>
        
        
        <category>exchanges</category>
        
        <category>dash</category>
        
        <category>zcash</category>
        
        <category>eth</category>
        
        <category>basics</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Monero Cold-Storage: Aktueller Zustand</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;a target=&quot;_blank&quot; href=&quot;/img/emotions/crowd.jpg&quot;&gt;&lt;figure class=&quot;border&quot;&gt;&lt;amp-img itemprop=&quot;image&quot; src=&quot;/img/emotions/crowd.jpg&quot; alt=&quot;&quot; layout=&quot;responsive&quot; width=&quot;700px&quot; height=&quot;360px&quot;&gt;&lt;/amp-img&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Image: Die Menge will es. Aber es wird keine Monero ‘Kältespeicherung’ in kürzester Zeit sein, obwohl dieses einzelne Produkt einen neuen Führer auf dem Gebiet der Hardware-Geldbörsen machen könnte.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;div class=&quot;shifted-left clearfix adfix&quot;&gt;&lt;amp-iframe width=&quot;728px&quot; height=&quot;90px&quot; layout=&quot;responsive&quot; data-aa=&quot;147076&quot; sandbox=&quot;allow-scripts allow-same-origin allow-modals allow-popups allow-forms&quot; src=&quot;https://ad.a-ads.com/147076?size=728x90&quot;&gt;&lt;amp-img layout=&quot;fill&quot; src=&quot;/img/ads/ad-placeholder.jpg&quot; placeholder=&quot;&quot;&gt;&lt;/amp-img&gt;&lt;/amp-iframe&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&quot;clearfix&quot;&gt;&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Vor nicht so langer Zeit gab es Gerüchte über die verschiedenen wallet-Anbieter schließlich die Integration von Monero - desktop-wallets, light clients, hardware-wallets. Stellt sich heraus, wir haben all dies für DASH, auch für die ETH, in einigen Fällen für ZEC, DAO REP…Nicht für XMR obwohl.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Inzwischen Monero langfristige Halterung Basis erhöht, der Preis der Konsolidierung auf eine schöne Ebene nach dem Anstieg am Ende des Sommers 2016 und jeder, der jemals davon gehört altcoin-trading ist bestrebt, springen nach dem ersten viable product, bietet eine sichere Aufbewahrung für Monero.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Es kam zu dem Punkt, dass eine solche Funktion würde schütteln, bis der Markt der hardware-wallet-Anbietern - auch wenn es ein standalone-Monero-nur die Geldbörse, &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;https://www.reddit.com/r/Monero/comments/5lf9ns/is_there_any_update_on_monero_support_for_the/&quot;&gt;Leute kaufen würden it&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das ist eine naheliegende Möglichkeit, so was ist das problem?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Es ist eine technische. Es gibt eine Menge von open-Source-code zur Behandlung von Bitcoin und heute zu den beliebtesten altcoins alle verwenden einige Bitcoin-Grundlagen. DASH ist ein offensichtliches Beispiel, aber auch die ETH war in der Tat aufgebaut auf eine Bitcoin-Gabel. Das bedeutet, dass für die meisten altcoins könnten Sie wählen, würden Sie immer nur zwicken Sie ein BTC-block explorer und verwenden Sie es, oder Sie würde eine Gabel BTC-Licht-wallet und so weiter - es macht den Prozess viel einfacher.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das heißt, Sie können dies tun, mit den meisten anderen altcoins als Monero. Monero wurde von Grund auf neu gebaut und keine der BTC codebase kann wiederverwendet werden. Das ganze system muss wieder aufgebaut werden, speziell für Monero.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Anscheinend wird eine chance sein für jemanden, der neu in den Markt einzutreten, weil die Gewinner von heute haben Sie nicht genug Leute, die (noch dringende Notwendigkeit, für die profit und Ruhm) gestört werden Monero.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;ledger-nano---no-eta&quot;&gt;Ledger Nano - ,,No ETA”&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;&lt;a target=&quot;_blank&quot; href=&quot;/img/xmr/monero-ledger.jpg&quot;&gt;&lt;figure class=&quot;border&quot;&gt;&lt;amp-img itemprop=&quot;image&quot; src=&quot;/img/xmr/monero-ledger.jpg&quot; alt=&quot;&quot; layout=&quot;responsive&quot; width=&quot;700px&quot; height=&quot;360px&quot;&gt;&lt;/amp-img&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Es ist ein &lt;a href=&quot;https://trello.com/c/wsK0myEm/52-monero-support&quot;&gt;öffentliches Trello board&lt;/a&gt; über die von Monero unterstützen und für eine Zeit sah es Recht vielversprechend. Allerdings, u/btchip von Ledger gelöscht:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Es ist noch nicht gestartet - ein paar andere Dinge, die Arbeit am ersten. Wir haben keine ETA haben, aber die richtigen Kommunikations-Kanäle öffnen sich schnell zu bewegen, sobald wir gehen. &lt;a href=&quot;https://www.reddit.com/r/Monero/comments/5lf9ns/is_there_any_update_on_monero_support_for_the/dbvmfo0/&quot;&gt;via r/ledgerwallet&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h4 id=&quot;trezor---projekt-ins-stocken-geraten&quot;&gt;Trezor - Projekt Ins Stocken Geraten&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;
&lt;div class=&quot;text-center&quot;&gt; &lt;a rel=&quot;nofollow&quot; target=&quot;_blank&quot; href=&quot;https://shop.trezor.io?a=fany@tutanota.com&quot;&gt; &lt;amp-img itemprop=&quot;image&quot; src=&quot;/img/wallets/trezor-altcoins-long.jpg&quot; alt=&quot;Trezor Wallet for bitcoins and altcoins&quot; data-original-width=&quot;728px&quot; data-original-height=&quot;90px&quot; layout=&quot;responsive&quot; width=&quot;728px&quot; height=&quot;90px&quot;&gt; &lt;/amp-img&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trezor von SatoshiLabs sollte Monero unterstützt von Ihrer hardware wallet, &lt;a href=&quot;https://www.altcointrading.net/monero-wallet/&quot;&gt;jemand an diesem Projekt gearbeitet, bevor&lt;/a&gt; und es gibt ein paar mutige, die gehackt Ihre Trezors um eine funktionierende hardware wallet für Monero punk-Stil. Arbeiten für jetzt ist. Der code geschrieben für Trezor unvereinbar bald wie Monero aktualisiert, da die.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;keepkey---uhm-wahrscheinlich-nicht&quot;&gt;Keepkey - ,,Uhm, wahrscheinlich nicht.”&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Die Trezor-spin-off ist nicht der Planung und Implementierung von Monero können Sie entweder:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Sind wir in Betracht ziehen, aber es ist nicht auf der roadmap im moment. &lt;a href=&quot;https://www.reddit.com/r/keepkey/comments/5m58vv/monero_support/dc1fkzx/&quot;&gt; über r/keepkey&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h4 id=&quot;jaxx---kurzfristige-pläne-gestoppt&quot;&gt;Jaxx - ,,Kurzfristige Pläne gestoppt”&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;&lt;a target=&quot;_blank&quot; href=&quot;/img/wallets/jaxx.png&quot;&gt;&lt;figure class=&quot;border&quot;&gt;&lt;amp-img itemprop=&quot;image&quot; src=&quot;/img/wallets/jaxx.png&quot; alt=&quot;&quot; layout=&quot;responsive&quot; width=&quot;700px&quot; height=&quot;360px&quot;&gt;&lt;/amp-img&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote class=&quot;twitter-tweet&quot; data-lang=&quot;en-gb&quot;&gt;&lt;p lang=&quot;de&quot; dir=&quot;ltr&quot;&gt;macht mich Traurig, zu verkünden, wir&amp;#39;ve gestoppt, &lt;a href=&quot;https://twitter.com/jaxx_io&quot;&gt;@jaxx_io&lt;/a&gt; &lt;a href=&quot;https://twitter.com/monerocurrency&quot;&gt;@monerocurrency&lt;/a&gt; in der Nähe von Begriff integration plant. Zu viele Schwierigkeiten. Notwendigkeit der Neuausrichtung der Ressourcen.&lt;/p&gt;&amp;mdash; Anthony Di Iorio (@diiorioanthony) &lt;a href=&quot;https://twitter.com/diiorioanthony/status/826953622088982528&quot;&gt;2. Februar 2017&lt;/a&gt;&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Jaxx war der vielversprechendsten Monero integration, die Hände nach unten. In &lt;a href=&quot;http://decentral.ca/jaxx-monero-integration-update/&quot;&gt;November 2016&lt;/a&gt; Jaxx Menschen gefragt, die Monero-team für die Hilfe - fluffypony &lt;a href=&quot;https://www.reddit.com/r/Monero/comments/5dsqrf/jaxx_monero_integration_update_3/da73yrj&quot;&gt;die Quellen für backend und frontend&lt;/a&gt; und wenn Jaxx Entwickler hatten keine Ahnung, mit etwas, das Sie Fragen konnte. Die Diskussion wurde sogar öffentlich auf Reddit auf den ersten, bevor Sie Trolle gejagt, die devs Weg zu den privaten Sendern. Seitdem fülle der Nachrichten verringert.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Schneller Vorlauf bis Februar 2017, &lt;code class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;&quot;etwas, was keine Monero für Jaxx&quot;&lt;/code&gt;. Wie es scheint, gab es einige Spannungen zwischen den Jaxx-team und fluffypony - scheinbar flauschigen änderungen von XMR-codebase gerendert einige der Jaxx neuen code wieder wertlos, so dass das management entschieden zu Graben, ist es für jetzt und konzentrieren sich auf die &lt;a href=&quot;https://twitter.com/diiorioanthony/status/842000749106237441&quot;&gt;derzeit Laufenden großen Jaxx-upgrade&lt;/a&gt;, obwohl &lt;a href=&quot;https://www.reddit.com/r/Monero/comments/5rjll8/looks_like_monero_wont_be_in_jaxx_for_a_while/dd7yfo6/&quot;&gt;fluffypony war mehr sarkastisch als that&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;wer-ist-noch-daran&quot;&gt;Wer ist noch daran?&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Die Chancen sind, es geht um Mode, um starten zu fordern, arbeiten Sie auf XMR Unterstützung zu bekommen Menschen kaufen Ihre Produkt in den Erwartungen der zukünftigen Freude.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dennoch, &lt;a href=&quot;https://www.exodus.io/&quot;&gt;Exodus, der desktop multicoin-Geldbörse mit Shapeshift integration&lt;/a&gt; zu haben scheint Monero Unterstützung als top-Priorität für neue Funktionen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ebenso ist die offizielle web-client mymonero.com sollte sich eine mobile Schnittstelle, die später dieses Jahr. Mymonero.com ist voll funktionsfähig, was bis jetzt die offensichtliche Idee wäre, zu verwenden, was ist da jetzt so ein webview erstellen der grundlegenden online-only-app. &lt;a href=&quot;https://www.reddit.com/r/Monero/comments/5tfz27/why_not_use_opensourced_mymonero_fronend_as_quick/&quot;&gt;Und einige haben ja auch gelungen, mit that&lt;/a&gt;, hoffentlich ist diese Erwartung realistisch.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 20 Mar 2017 20:20:00 +0700</pubDate>
        <link>https://de.altcointrading.net/monero-cold-storage-2017/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://de.altcointrading.net/monero-cold-storage-2017/</guid>
        
        
        <category>coins</category>
        
        <category>xmr</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Vermeidungsstrategie im Altcoin Trading</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;a target=&quot;_blank&quot; href=&quot;/img/emotions/standby.JPG&quot;&gt;&lt;figure class=&quot;border&quot;&gt;&lt;amp-img itemprop=&quot;image&quot; src=&quot;/img/emotions/standby.JPG&quot; alt=&quot;&quot; layout=&quot;responsive&quot; width=&quot;700px&quot; height=&quot;360px&quot;&gt;&lt;/amp-img&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Image: Wyckoffische Vermeidungsstrategie?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;div class=&quot;shifted-left clearfix adfix&quot;&gt;&lt;amp-iframe width=&quot;728px&quot; height=&quot;90px&quot; layout=&quot;responsive&quot; data-aa=&quot;147076&quot; sandbox=&quot;allow-scripts allow-same-origin allow-modals allow-popups allow-forms&quot; src=&quot;https://ad.a-ads.com/147076?size=728x90&quot;&gt;&lt;amp-img layout=&quot;fill&quot; src=&quot;/img/ads/ad-placeholder.jpg&quot; placeholder=&quot;&quot;&gt;&lt;/amp-img&gt;&lt;/amp-iframe&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&quot;clearfix&quot;&gt;&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Wyckoff Methode ist immer beliebter in der kryptogeld Raum, vor allem, weil John Bollinger, der Autor der Bollinger Bands hält empfehle es auf twitter.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Zwar kann man von einem “legacy” - Ding, kein Zweifel, es ist nützlich für crypto:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote class=&quot;twitter-tweet&quot; data-lang=&quot;en-gb&quot;&gt;&lt;p lang=&quot;de&quot; dir=&quot;ltr&quot;&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/kenzboard&quot;&gt;@kenzboard&lt;/a&gt; &lt;a href=&quot;https://twitter.com/MrJozza&quot;&gt;@MrJozza&lt;/a&gt; Ja, Wyckoff ist als in der Nähe ein universal-Schlüssel zum Verständnis von Handel als wir haben.&lt;/p&gt;&amp;mdash; John Bollinger (@bbands) &lt;a href=&quot;https://twitter.com/bbands/status/835170564431962112&quot;&gt;24. Februar 2017&lt;/a&gt;&lt;/blockquote&gt;

&lt;h4 id=&quot;der-wert-handel&quot;&gt;Der Wert Handel&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Die Wyckoff-Stil ist, um nur den Handel die besten Aktien in den führenden Sektoren. Können Sie dieses motto beim Handel mit cryptocurrencies? Es ist eine aufstrebende asset Klasse aber herauszufinden, welche kryptogeld tatsächliche &lt;strong&gt;Wert&lt;/strong&gt; machen Sie Ihre Entscheidungen sehr viel klarer:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Sie möchten kaufen/halten &lt;em&gt;wertvolle&lt;/em&gt; asset durch kürzere Zeitspannen, wenn der &lt;em&gt;Preis&lt;/em&gt; ist nicht entsprechend dem Wert (noch) nicht.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Sie wollen Gewinne mitnehmen und Hingabe eines Vermögenswertes, ist die Wertschätzung, die kurzfristig wegen der Dinge, die wie winzige Markt damit Manipulationen, oder Medien-hype.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h4 id=&quot;wie-stark-eine-münze-ist&quot;&gt;Wie stark eine Münze ist&lt;/h4&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Die Wyckoffian mission ist es, Handel und Investitionen in die besten Aktien der führenden Industrie-Gruppen. Wir haben studiert Beispiele von leadership-Eigenschaften mithilfe von &lt;strong&gt;Wyckoff-Analyse&lt;/strong&gt; in Kombination mit &lt;strong&gt;die Relative Stärke&lt;/strong&gt;. […] Immer auf der Suche nach den stärksten Aktien in die stärksten Gruppen. Es ist auch eine lohnende übung, um zu studieren-Gruppen, die Abwürgen und das fallen aus der Bevorzugung. &lt;a href=&quot;http://stockcharts.com/articles/wyckoff/2017/02/avoidance-strategy.html&quot;&gt;StockCharts&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Der entscheidende Punkt ist, dass ein Anführer einer Gruppe stirbt nicht führend bleiben auf unbestimmte Zeit. Irgendwann wird der Führer verlässt das Rampenlicht, wird zum Schlusslicht und bleiben zwar Schlusslicht, für einige Zeit. Das ist es, was die Wyckoff vermeidungsstrategie ist zu erkennen den übergang vom Marktführer zum Schlusslicht und die Vermeidung von Sehnsucht, Markt, anstatt zu denken, für immer Begriffen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dieser übergang ist eine wesentliche änderung, technisch sollten Sie auf der Suche nach es über längere Zeiträume (Tages -, 3D-oder weekly-charts).&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;wählen-sie-vermögenswerte-die-im-einklang-mit-dem-markt&quot;&gt;Wählen Sie Vermögenswerte, die im Einklang mit dem Markt&lt;/h4&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;In einem &lt;strong&gt;bull (Aufwärtstrend) Markt&lt;/strong&gt;, wählen Sie [Vermögen], &lt;strong&gt;stärker als der Markt sich selbst&lt;/strong&gt;. In einem bear-Markt wählen Sie diejenigen, die schwächer sind als der Markt selbst.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Wenn Sie herausfinden, starke cryptocurrencies und Ihre Kollegen haben Sie Ihre besten Kandidaten für die mittelfristige longs und shorts:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Starke altcoins Rallye ganz leicht, aber nach der Kundgebung fährt der Teil der Gewinne bleibt.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Schwache altcoins gehandelt werden, aber nicht Rallye konsequent. Wenn Sie das tun, wandeln Sie tötet alle die Gewinne.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;In älteren Märkten kann man vergleichen Aktien gegen eine composite-index. In einem bull-Markt auch unter einem bekannten Widerstand Linie, wenn eine Aktie Gewinne von mehr als der index, ist es in der Regel eine gute Wette, um zu öffnen, einen langen, avoding alle den rest der Elemente in der Gruppe. Wenn der Widerstand näher rückt, ist es Zeit zu schließen, dass die lange und finden das Lager war schlecht in die Rallye. Das wird zu einem wahrscheinlich deutlich sinken, können Sie sich kurz und vermeiden trading die starken Darsteller.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;In cryptocurrencies haben wir nicht einen index, würde die Wertentwicklung der top-100-oder 500 altcoins. Sie haben, um in ein wenig mehr Arbeit.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ein handliches Werkzeug, die Ihnen dabei helfen, &lt;a href=&quot;http://coinmarketcap.com/&quot;&gt;coinmarketcap.com&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sie können die Spur der historischen wöchentlichen Leistung von cryptocurrencies &lt;a href=&quot;http://coinmarketcap.com/historical/&quot;&gt;http://coinmarketcap.com/historical/&lt;/a&gt; - diese Seite hat snapshots stammt aus 2013.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tägliche Daten ist verfügbar unter &lt;a href=&quot;http://coinmarketcap.com/#BTC&quot;&gt;homepage&lt;/a&gt; oder von der API. Wenn Sie Handel mit altcoins gegen BTC, ist, dass Paare wie ETHBTC, sollten Sie wechseln zu BTC Preise. Auf diese Weise werden Sie sehen, welche altcoins, um die besten und die schlechtesten gegen bitcoin.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a target=&quot;_blank&quot; href=&quot;/img/trading/cmc-snapshot.jpg&quot;&gt;&lt;figure class=&quot;border&quot;&gt;&lt;amp-img itemprop=&quot;image&quot; src=&quot;/img/trading/cmc-snapshot.jpg&quot; alt=&quot;&quot; layout=&quot;responsive&quot; width=&quot;700px&quot; height=&quot;360px&quot;&gt;&lt;/amp-img&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sie gehen durch die wöchentlichen Daten ab 2016 können Sie einen filter für jede Tabelle vom gehandelten Volumen.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Sie werden sehen, dass die kleinen altcoins zeigen, bis jede Woche mit riesigen Gewinne aber nach einigen Wochen hören Sie nicht über Sie wieder.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Auf der anderen Seite, zum Beispiel litecoin ist konsequent gehandelt, aber der Preis ändert sich nicht viel - vielleicht Menschen, die es verwenden, um zu bewegen-Fonds über Börsen statt mit fiat, aber so gut wie keine Menschen glauben, dass es Wert zu halten LTC.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Astraleums und Dash haben sich die Volumen in den oberen Teil des Spektrums, aber Sie tatsächlich sehen, eine Rallye oder zwei einmal in eine Weile mit Gewinne, nicht völlig verschwinden, nachdem das nachvollziehen.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h4 id=&quot;gehen-wir-zurück-zu-den-einzelnen-münzen&quot;&gt;Gehen wir zurück zu den einzelnen Münzen&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;An Stelle der Anfang von kurzfristigen änderungen in der Markt -, topping-Muster und Zuschreibungen, die Sie haben zu gehen zurück an die einzelnen cryptocurrencies. Die Tabelle unten ist eine bitcoin chart aber der gleiche TA ist gültig häufigsten gehandelten Münzen mit guter Halterung Basis in diesen Tagen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Was die Menschen am häufigsten verwenden, um vor Ort Veränderungen, Parabolic SAR, RSI und MACD. Sie können &lt;a class=&quot;external&quot; rel=&quot;nofollow&quot; target=&quot;_blank&quot; href=&quot;https://cryptowat.ch&quot;&gt;Cryptowatch&lt;/a&gt; für die Grundlagen oder &lt;a class=&quot;external&quot; rel=&quot;nofollow&quot; target=&quot;_blank&quot; href=&quot;http://tradingview.go2cloud.org/SHW9&quot;&gt;TradingView&lt;/a&gt; was bietet eine Schnittstelle, wo Sie können, Stimmen Sie die Anzeige-Parameter, und führen Sie einige sehr grundlegende backtesting. Um nur eine zu nennen, die Standard-Parabolische SAR wird zu empfindlich, so dass Sie kippt, wird ein false-positive, also sollten Sie Holen Ihren Zeitplan, und Stimmen Sie die PSAR-Einstellungen so, dass es klappt wirklich meist nur vor einer historisch passiert ist, die Zeitrahmen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das Stündliche bitcoin chart unten zeigt einen SAR &lt;code class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;0.025, 0.02, 0.03&lt;/code&gt; auf &lt;a class=&quot;external&quot; rel=&quot;nofollow&quot; target=&quot;_blank&quot; href=&quot;http://tradingview.go2cloud.org/SHW9&quot;&gt;TradingView&lt;/a&gt;. Wenn Sie auf das Bild klicken um zu vergrößern es du wirst sehen, es spiegeln, und wenn man sich den RSI an der Unterseite sehen Sie eine Divergenz zwischen dem RSI-Tiefs und der Preis, den Tiefs, die ist bullish, da es zeigt, dass die tiefen sind zu tief für die Stärke des Marktes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a target=&quot;_blank&quot; href=&quot;/img/trading/btc-rsidiv.png&quot;&gt;&lt;figure class=&quot;border&quot;&gt;&lt;amp-img itemprop=&quot;image&quot; src=&quot;/img/trading/btc-rsidiv.png&quot; alt=&quot;&quot; layout=&quot;responsive&quot; width=&quot;700px&quot; height=&quot;360px&quot;&gt;&lt;/amp-img&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Natürlich in beiden bitcoin und altcoins Sie nicht Rabatt “Verschwörungstheorien” über Wale Manipulation der Märkte - angesichts der (wenig) Geld man tun muss, dass es durchaus möglich. Auch die legacy-Jungs fanden es selbst aus, ich möchte Sie ermutigen, Lesen Sie den folgenden Auszug aus FT, wo ein investor jammert über die immer rekt auf OkCoin, weil ein bearwhale, es ist urkomisch.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;this is from ft, somehow archive.is works around their log in wall: http://archive.is/aQ7Om&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Daniel Masters, the founder of one of the world’s first bitcoin funds – Jersey-based Global Advisors Bitcoin Investment Program (GABI) – is calling for position limits on bitcoin exchanges, after falling prey to a heinous case of cash-to-futures basis manipulation in February, when bitcoin soared to new record high.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;&lt;em&gt;Our position was liquidated at $767 and, needless to say, by the time we were back in the market the price was shooting back above $900. This was of course an extremely unfortunate state of affairs in which to find ourselves and a hard lesson learned. Accordingly, we lost around 10% of performance against our benchmark, the USD price of bitcoin. The matters set out above highlighted another issue with bitcoin trading, which up until this point we had not considered. After the price drop, one player emerged as totally dominant in the open interest of the futures contract. It seemed pretty clear to us as a result that this event was not just a normal version of a large liquidation, with which we are familiar, but was a premeditated attack. When the dust settled, one unidentified player was short well over half the open interest. We would therefore class this episode as clear market manipulation, and in fact it was not just momentary: for many days thereafter the basis was so weak that it seemed that the one attack was being followed up by periodic smaller attacks. As such we approached the exchange. They confirmed to us that there were no position limits whatsoever and that people were free to do whatever they wanted in their “happy trading environment” (yes, they used those actual words). We made it very clear that such activity, whether in a regulated environment or not, might amount to criminality in Hong Kong and would certainly do so in many other jurisdictions. Following a number of discussions, the exchange encouraged the ‘rogue’ player to withdraw and things have now normalized.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“happy trading environment” from hong kong…that’s okcasino amirite &lt;a href=&quot;https://www.reddit.com/r/BitcoinMarkets/comments/5y5qzz/daily_discussion_wednesday_march_08_2017/deo070z/&quot;&gt;via r/bitcoinmarkets&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Weitere Ressourcen&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://technical.traders.com/tradersonline/display.asp?art=167&quot;&gt;http://technical.traders.com/tradersonline/display.asp?art=167&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://stockcharts.com/articles/wyckoff/&quot;&gt;https://stockcharts.com/articles/wyckoff/&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 08 Mar 2017 00:00:00 +0700</pubDate>
        <link>https://de.altcointrading.net/wyckoff/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://de.altcointrading.net/wyckoff/</guid>
        
        <category>popular</category>
        
        
        <category>trading</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
